今晚機場捉鬼，有感而發！

好撚感動班前線記者同醫護做緩衝作用，保護果個疑似大陸記者上救護車。

香港人眼睛係雪亮，主流民意係支持今次運動，大部分人嘅支持係因為見到政府如何無恥，漠視民意，以警察強烈鎮壓示威。

但如果示威者濫用暴力去打「疑似」內鬼，阻止醫護人員救人，只係純粹發洩情緒，示威者都變成暴徒，俾政府大條道理用更大力道清場。

好多兄弟俾黑警捉左，心一定係難受，所以更加唔可以浪費佢地之前努力。我地癱瘓機場，俾政府壓力已經做到，我地目標係五大訴求呀。

不割蓆
不分化

我只推正常POST

做法不完美，但可接受，要改善

理智